IELTS 6.5分 算唔算低分?

Overall 6.5

Listening 6
Speaking 6.5
Writing 6.5
Reading 6.5

真心覺得自己有能力拿7分或以上，只係第一次考，當日唔太在狀態，想重考但又好貴，有無高人比D意見，純粹見工用及比自己一個交待

我第一次考7.0,
listening 9
reading 7.5
writing 6
speaking 6.5
嗰陣17歲

如果你係初中生就唔算低

你當佢native就係, 正常香港嚟講夠用喇

考得ielts都係為左升學搵工架啦，
咁低分點會夠用法

要睇你本身咩level 先可以決定你重考抵唔抵喎

lihk 個個10分

8月頭先有得再考，最憎d時間要考朝早
2000蚊一次真係好那貴

正常大學生應該7以上
前年祼考7 如果操過pp應該有7.5-8左右
當年dse得2

講真IELTS 咁易
攞唔到9分應該係支那人黎

好低

其實得港大average 係高過7 分

Dse得2 但裸考7 吹大d啦～

多謝各位大佬意見
決定重考，希望有7.5啦
真係好憎考朝早，全能力值真係會減50點

正常大學學生去曬oxbridge 讀啦
留喺度都係低能種

打漏左 retake一年4 一年後考黎去exchange
身邊個個都係7以上 有d讀translate既8 8.5 都係祼考 邊到咁得閒去操pp

雖然係個別例子 但當你係正常中游既大學生我諗都輕鬆拎7

痴線 exchange都係得7

唔識唔好扮識啦柒頭
9成uni都係收6.5, all above 6
你考得高過6.5係唔會有加乘
揾工除非份工英文要求好高如果唔係6.5絕對夠做,公墓員都係收呢個分
可悲到要靠ielts踩人
我第一8第二次8.5 so what 咁高分根本冇柒用 亦都唔會有人覺得你勁

算係夠用

我都係學連登仔口吻

你叻豬啦

15號考 好驚 係uk讀左三年書都仲係淆

9up大會開始

已經好過一半大學生

真心靠中規中矩 但夠用喇
海外Bachelor收6.0 Master收6.5
部分出名學校再收高少少

master收 6.5到7, 有啲極端嘅要8

夠㗎啦，呢個分夠佢讀外國master，想再上就難啲。
工作嚟講就差少少，不過睇佢做咩啦
如果仲交流生嘅話就完全ok

滿分得9，弱智縮返入你呀媽個西到過多一兩個月再出世

正常大學生係5.5到7.5中間啦，低過/係哩個呢個range入面低啲嗰啲都應該讀得好辛苦

5.5唔好同人講自己讀大學
UE E 大概=6.0 D=6.5
冇D/6.5都幾辛苦
最好有7

真心

大學生最基本要求囉

以前中七考7.0
細分唔記得

最近要報英國大學嘅course
要我俾個英文能力証明
其實只要求6.5
但我唔敢去考
龜縮返大學申請証明我5年前畢業
嗰時用英文教同考試算

好奇一問點解listening會係最低分
通常啲人都係衰喺writing到
6.5正常大學生程度啦 唔算好低

asso year1考都7
grad果陣考多次就7.5

還好

中五考academic 8.5，最後英文5**

冇8都唔好講出嚟

因為考朝早9點，7點鐘簽到，我乾坐左2個鐘已經勁眼訓，所以勸大家考之前，咪咁早去報到，訓多陣會考得好d

去exchange 前考左
都係得6.5

希望去到唔會食屎溝通唔到

8.5 8.5 6 6 overall 7

正常人會衰喺writing
60分鐘兩篇文 條題目煩小小都出事

邊到exchange
利申都係因為exchange考
得6.0
dse考4 但ielts得6.0
可能因為中文系少左用英文
不過普通溝通6.5一定得

係香港讀成10幾年英文理論上要拎7.0先算有交代
但奈何生活上好少機會用英文
要拎7.0都唔係話咁易

祼考都7.5
Reading listening 咁易我諗你本身就算唔太好只要操下都8.5/9
Speaking 就自然啲囉 果陣遲到跑到死死下 已經唔知自己講緊乜

老實講你reading 同 listening 都係得6.5同6
咁就唔好考啦

writing都話可以賴一時失手 其他 唔好曬錢啦巴打

6.375
你每一份升多0.5已經可以7分
操下reading listening，7分對你唔難

比上不足比下有餘咁囉不過老實講IELTS Listening呢個公認最易嘅都得6字頭

p.s Listening柒下柒下都8.5

HKU A&F ，畢業個年考輕鬆 8 分。
但對搵工無幫助

我都係讀中文
exchange去北歐
平時極少用英文寫野
reading 7
listening 7.5
writing 6
speaking 6.5

中六果陣考左7分 本身英文唔勁， -6 listening 攞左8.5拉高返 本身預自己攞6-6.5

廢J得6分

中六狂操dse卷嗰排去考個6.5
Dse lv5

貢認真😂

中學算好
大學算ok

砍掉重練

有無al/dse ielts 對照

總之你講咩分都會話低

有frd話ielts難過dse 拎6分就係到打哂飛機

人地串緊個個吹水大會啊on9，你唔好出世啦不如

人地英文勁不過智障

Reading 6
Writing 7
Listening 7.5
Speaking 6

想平同有優勢的一定係去外國考
愈窮的國家愈好
買幾本大陸教writing 的書去背
輕鬆屌打咖哩佬，AL writing F ，做左兩年嘢沒用過英文，背完拎7。

利申:16年頭印度考，當時未加價
850幾港幣一次
Plan 緊兩年後去非洲考

我第一次考7.5,
listening 8.5
reading 9
writing 6.5
speaking 6
嗰陣中三升中四暑假

如果想出國讀書, 6.5就夠, 如果想見工, 其實有乜工會睇你ielts?

利申: 讀中中, U grad前考左次, 得6

機票都蝕鳩埋，同埋ielts 唔是拉curve

17歲去祼考ielts 7分 但writing得5.5
而家去考番都唔知keep唔keep得番水準
利申 dse英文攞5

睇到我R撚哂頭

我的意思係marker 係同一批
你用的字係香港大陸考班marker 日日見
係個邊佢地就沒見過
而且佢地考生沒系統訓練，都係空搶上陣多
Marker 的觀感會覺得你比較好
有比較下自然就上到去
所以我先話有著數

機票有幾貴呀？
唔飛新徳里
飛加爾各答先2000來回
連考兩次條數都係返到啦

IELTS writing唔係要你寫得多 假設要你寫250字 你最多可以寫到300字 如果唔係一定勁低分

你喺連登問無9分啲連登仔都會話低分
有9分人地就話咪又係買唔到樓

小一去過考, 拎7.5唔知算唔算高

我第一次考16歲 8.0
listening 9.0
reading 8.5
reading 8.0
writing 6.5

有料就有料 咪曬錢啦 利申18歲裸考7

考listening 成part miss左都有7.5

Listening 6

連登吹水大會

等我拉低番個average
Dse lv3 3444
Grad個年祼考Ielts R:6.5 W:6.5 L:6.5 S:6 Overall 6.5
Local 雞u grad

dse lv2
做左幾年野再考
7.0

報歲數同全分嗰班柒頭做乜事
報完數主會高分啲

真心廢
Kong U grad 畢業考果時8.5

真心求意見都有負皮

係連登你6科5**都係低分

入外國藉要全7

係連登問成績 你真係新黎

滿分，個試易

連登仔考果陣勁過個鬼佬考官

屌你我夜訓燥底啫

認真咩，都幾勁喎

話俾佢知average去咗邊囉

吹水大會

櫻花兔仔係咪apeature? 記唔記得我

果陣中一考 得8.0

呢個我覺得有關係, 我係外國考某個語言試(唔係英文唔係日文), 形式係類似TOEFL讀寫聽說
明撚明我講到1999但都爆晒分, 寫又唔係用啲咩advanced structure同vocab但又係爆分
心諗可能係同一個考場堆大陸仔幫手襯托 佢地考左三四次都未撚pass到, 我就裸考爆分

冇人考TOEFL?

係 呀你又記得嘅
有冇game名 你個名有啲印象

記唔記得有年倒數你放煙花，得我入過黎陪過你一陣

其實我唔係好明
人地英國人考平均分都好似只係7咁上下
非英文母語國家，德國人最高分平均都唔夠7分
就算大學，香港得HKU係平均分有7分

6.5有幾低?

Reading 8.5
但listening 得5.5
Overall 6.5
自己listening極廢

Listening 8
Reading 8
Writing 6.5
Speaking 6.5
Overall 7.5
利申讀緊hku廢科 dse英文5

啊啊，有啊有呀
好sad宜家嘅Minecraft真係唔多似樣

都話其實唔係低，已經夠佢用

唔好唔記得呢度係連登

冇錯 我有fd因為咁要考兩次

個時同你吹水已經覺得你英文唔錯
你點樣學英文？

我睇YouTube(洗腦式)加唔識打中文所以一路打開英文

依個理由唔錯

大學果陣考7分
日日用英文讀書都係得果7分
有時我真係覺得自己唔識英文

睇返法國德國都係平衡唔夠7 連登仔對自己要求真係高

其實我係中三果年去左英國讀書
識親群親都係鬼仔鬼妹

所以先咁高分

我都係去北歐 夠做架啦

原來歐洲都係7.0左右

與其擔心英文唔好
不如擔心唔識social

listening應該最易先係
個個攞黎拉分

reading最易

滿分

八大院校中，只有港大的平均分過七，與去年一樣維持在七點一一分繼續居首，緊隨其後的依次為中文大學、科技大學、浸會大學、理工大學等，分別得六點九五分、六點七五分、六點五九分和六點五三分。

睇連登仔吹水真係笑死人

HKU個average都係僅僅過7咋
其他大學7都冇啊
咩叫正常大學生都7以上? 真係吹水唔抹嘴

我係商務搵到本叫 《Ielts應試攻略-vocab》
分哂主題咁練vocal, $80左右，我覺得唔錯的

冇7.5唔好叫自己香港人

正常初中生都有6.5-7

吹大啲呀屌你

其實得hku平均7係好再問題

係好有問題
一個正常大學生起碼7分
勤力少少

7.5都唔難
點會拉完連7分都去唔到

曾經有7.5
listening有8

29/4=7.25

呀，我去搵返份野出嚟

報撚完status未

原來我記錯，speaking係6啫

講真溫下應該至少7
裸考6.5都唔算過份
唔好諗到大學生英文咁勁

有唔少“大學生”英文溝通都有難度

大把人7.5都係操出黎
個人覺得分數唔代表咩
8以上另計

dse 4 ielts7.5

我都係15號考好緊張
我仲要第一次
Writing 完全唔合點溫
淨係識睇人地作嘅野

我本身都有啲驚，但試過佢個practice exam 原來都幾易

最易低分唔係應該oral咩

柒左仲死雞撐飯蓋真係肉9酸

唔係16歲先考得咩

3歲都考得

都係 15 號考，writing 最差，但點都要考到6.5